[都市傳說]高質連登仔同中國武林高手 邊個神秘d?

英國拜年(高登野，但入住連登數先)
金鐘m記 兩單野
柒到唔敢睇 有班友就話 高質個d巴打都廢鳩事理你，唔出黎咋

中國武術 次次比人打到仆街
又有班大陸高手話真正既武林高手不屑出黎爭虛名

究竟兩者邊個神秘d?邊個更深藏不露？
高質連登仔 正皮
大陸真正武林高手 負皮